盧偉聰講Sorry，快過林鄭

不過係因為有外國記者問問題，
佢第一吓用廣東話答，所以講Sorry